喂？阿希呀唔該...你...你係阿希？你係阿希呀...？

森美: 喂? 哦，等緊等緊等緊，依家等緊
小儀: 喂?

男聲: 喂?

森美: 唔係，未到未到，你唔好出聲住
小儀: 搵個...
森美: 呢..呢個..呢..呢個係個個電話呀,呀喂? 呀希呀唔該

男聲: 呀..我係呀

小儀: 呀希你好

森美: 呀................ (幾秒後) 你係呀希呀?

男聲: 係~

森美: 你.........你係呀希呀~?

男聲: (嬌嗲) 係呀~

森美: 嗯..ER..........你...............係呀希.....

男聲: 係呀.....

森美: 哦~~~~~~~~~呵....呀希~~~~~~~~~哦~~~~~~~~(漸大聲)哦~~~~~~~DA..哦~~~~~~~~~~

森美: 喂呀希呀?

男聲: 係

點？

小朋友有冇聽過

我咪阿希

吓 你係阿希？

呀..我係呀

經典

哦...哦...哦...咁樣..你係阿希

你做咩撚野

佢睇過馬拉當納踢足球啦

下 點解你知嘅 下 你有冇睇過心裏面寫咩呀 下 下

以為唱緊皆大歡喜

你係呀希e呀希呀希

新版

月經
好經典，每次聽返都咁好笑
唔知佢地最後有冇一齊到呢